［20-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

D7POPO

[Now 新聞] 【最新】李家超：理大事件有800多人已向警方自首，其中約300人為18歲以下人士

橫掂冇人信典解唔吹夠8幻人自首

睇見對面發哂癲咁屌就知條法有用

在北京，外交部副部長馬朝旭召見美國駐華使館臨時代辦柯有為，就美國國會參議院審議通過「香港人權與民主法案」提出嚴正交涉和強烈抗議。

馬朝旭指出，美國國會有關法案公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，強烈敦促美方立即採取有效措施阻止法案成法，立即停止插手香港事務、干涉中國內政，否則中方必將採取有力措施予以堅決反制，一切後果必須由美方完全承擔。

馬朝旭強調，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

New york times 爆新疆內幕
香港人權法
貿易戰
仲有豬瘟鼠疫
隻小學雞會點拆

小學維尼唔識拆直接嘴炮制裁

差三峽大壩

[突發] 燒話山Trump Trump一定要delay唔簽法案住 !!!